寫左首歌俾國師，大家點睇

皇天擊殺容
皇天擊殺琦
皇天擊殺Kong U仔
青政議席零
唏！passion times passion times
passion all the day
Billy Fung 加Ray Wong
應該要受刑

點睇

Lonely Christmas?

笑拎左

改做happy birthday 都得

皇天擊殺樂其
皇天擊殺天琦
皇天擊殺kong u 仔
青政議席係零

Passion time Passion time
热狗常自high
你错晒 佢话事
宣誓抗争照 屌

咩教會

屌你老母學咩人打簡體字

樓主個首幾高質 唱左出聲

五毛唔記得轉返正體字